波台會員與仇b合照無碼流出！

左上：佩xx主席
左下：放針狗
中：D.dalot 夢不拾遺 H_lozano
右： 世界笠水王
蓋xx吊老母

頭上面個個呢？

阿狗可恥

我唔係公仔

咪屈，佢地全部真狗嚟

蓋狗嚟
賴晒啲屎水落佢個頭度

張相我影的

唔化妝個樣好似後生咗

可以笠喺頭頂嗰隻一定係世清 唔會認錯

Kobe=大阪

n賓你食屎啦

佩狗係真狗 唔係公仔狗

點解 你邊位

講得好

是

反N賓同迷叔一樣唔需要理由

你狗黎

25？

冇我

咩25 佢講事實

樓主好波！